There you go 其實點解同喺咩情況下用?

睇美劇成日聽到
我既理解就係 “嗱! “
有錯請指正

啱呀

there you go

咁there we go呢?

差啲想負皮
諗諗吓 你應該係想 嗱 我

Here we go

Dere u go

找錢俾人係咪都可以用here you go?
係 “嗱 “ 既意思?

Dare you go

Yes

d 恐怖片 捉人果陣用

幻想唔到
唔係應該話catch ya